[ps4 pro club] D1隊招人打 VPL ⚽️

隊名 ：Split force II，上季金杯 16強 。
新一季 VPL 又開始了 ，25人名單 我地目前有兩個空位 ，招人加入 。位置不限 ，自由發揮
不收 pt , 有意可加我
psn : TorcidaHk
安排試腳 ，
啱踢可入 whatsapp group

多謝收睇

而家有場

係咪可以隨時入隊打下

因為平日早瞓，打唔到比賽，見人咁多想夾下

試下無問題

我地本身都係psn fd, vcheng92